MOC : 
Source : [[Jean Casimir-Perier]]
Date : 2023-06-09
***

## Résumé
Il est président de la République française du 27 juin 1894 au 16 janvier 1895. 6 mois

Mais il a eu le temps de proposer la première loi scélérate ! [[Ennemis d'État]] [[Lois scélérates]]

## Référence

## Liens 